點解謝霆鋒chok住唱歌就咁型, chok住煮野就咁7?

依家的00後可能以為謝霆鋒係一個痴線佬
但當年謝霆鋒可唯一一個同全盛Edison有得揮的人, 有邊個做到?
香港第一代MK始祖, 一出黎溝死女, 演唱會男人都濕
如果唔係當年撞車事件, 依家一定係天王
漁人個時都唔知係邊

罪人

活著

潛龍勿用

去番唱歌
做食神

投你老母

認真？ 演唱會同廚房會唔會有少少分別？

咁你會唔會覺得周中唱歌好型